[870]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(269)各行各路

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

(重點係0:48)

奈子hoball

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

第一頁番名

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

喺第1頁輕輕放低個名

1頁黎明

1001貼圖大法

一頁留個名

留明

唉 好耐冇係油po 留名

番咩名

lm

錯字 輕屌

留名

樓豬ho ball

#17

禾珠真係咁受歡迎

Lm一身油

啱啱睇到上一個post講娘娘我仲以為係講緊小嶋陽菜

之前豆腐摔角傷左

見到上post1001又正又負我就知咩事

睇返上年mama接送機片 粒粒星都戴口罩 接送機意欲大減

留名

權F究竟食咩大 可唔可以分啲比櫻

多謝食飯絲

想問下佢地今年香港mama會唔會嚟

復出

wa diu竟然係即日離?

我覺得肯定做埋D唔可以原諒既野

上個po 圖
唔睇自己蝕底

接機預咗佢哋西面素顏 不過新團可能表情管理會好啲 前提係無暴龍同埋無行VIP道

理想梗係

個名好熟 係咪有去pd48?

唔好9估啦

miyu brother is so crazy , i need to reach you

入面竟然冇屎
你係邊個
係咪偷咗miyu巴AC

好正, D格甩底

冇記錯係退咗賽的

應該係退賽?

你點睇到cancada
透視?
遮住都見到?

唔撞到男團同機咪易d

唔該巴打

咁就清晰d
不過舊圖

dc個cover 比賽 第一名

躝啦
舊圖有咩問題
你係咪不滿娜B

佢係其中一個拍拍下pd48下車既練習生

原來真係佢

原來有去？

Dog fucking app

lolllllllll
佢強調自己唔係gay

等塔巴出手
字幕： 吹呀

gay...

下面啲青蛙圖係做乜

第一集好似有見過 不過影到幾秒 可能頂唔順走掛

幾時出LIHKG第一回歌唱力兼PRODUCE48 COVER比賽

手卷絲已經贏左

睇你表演

把聲唔似少爺占

係
但係我想聽多次

Oh yeahhhhhhhhhhhh ~~~~~~

聽到扯扯地

sa la hea yo

BB人IG打機

佢唱到咁真係好
唔怪得會強調自己唔係gay

之唱短鬆髪嗰個係咪攞咗榮譽大獎

娜B係我愛人
我唔會亂改佢

cool呢~~~~~~~~~

Ah hah

RED

SR 睇佢同家姐, IG睇打機畫面

裴允貞給F等級水平的櫻花打了A等級,
在第一季就評價得很苛刻, 爲什麼這樣呢? 應該收到了錢吧

裴：沒收到

裴櫻
救火裴係流架咩

真係pd又一永恆既話題

美久

唔怪得咁緊要啦

回來囉

12月15號有埋佢係度我願意唔再屌人老母

咁你唔再屌人老母啦都得啦

絕不走數

7號 amigotv有新片

咩料。 咩叫各行各路

劣改

我都係覺得rollin 個個最正

無意義
唔想個po再嘈咁解
該做咩既做咩

留名睇找數

唔想罵戰，鐘意可以自己追po

去到呢刻都仲係唔知罵戰咗啲咩

其實唔駛班大陸班人講咩既…

講清楚
以後見你再屌人老母點計先

misa代佢跳樓

屌番佢老母囉

好！

即係走數啦

misa跳樓 歇後語

用 “𨳒”你老母

門門門門

由pd第一集走到而家

呢個ok

ok fun

本人另一icon

禿櫻

法國櫻花除咗靚女之外 少女感好重

今日bibian幾靚,
佢家姐原來好幾靚

聽到起晒雞皮 同佢唱緊嘅part一樣咁撚油膩

有兩個走數

好似個陣我笑你門門門門先

以後屌人老豆

其實佢髮型正常都好靚

家姐有冇barcode先

佢今次D髮色我好鍾意

今日個頭冇咁油

哈嚕p真係復出?

發現髮型師將佢pat陰剪厚左 即係頭頂本來長髮嘅地方剪去前面做陰

係YT睇返啲留言,啲日本人話如果日本都可以投票,娜榮唔會輸,有冇咁勁呀

佢留番佢家姐個頭啦,空氣流海真係好唔得

娜榮日本嗰邊人氣唔差
好似

咁望nako有160~170

純韓妹個時排第3

估姐，等15號先算啦 美久今日同左佢食飯

腰瘦,腿長,8頭身美女

唔好講笑
呢輯相既攝影師幾好
影到我讌好靚
其它mb都係

好過官方幾皮

一睇就知p圖高手嚟

火粥concept photo

蒸氣室concept

霧霾

小畫家漸變

真係ig filter 都好過佢

炒左個堆人啦

請塔諾巴去做

LM

啊~私人恩怨~
仲意為係IZONE分家 嚇死我

其實都唔係乜野私人恩怨
只係大家分析下比下意見關於今日班日韓飯互屌嘅野

會唔會係娜榮個樣有啲似日本妹,我成日覺得佢化日妝會幾好睇

分家先兆

不要再說了

娜榮kawaii 樣 偏日系

快撚d分啊

整多一單黎就會架喇

分左好耐啦

諗下好啦

唔好屌我

其實係 所以個時我係twitter搵
日本人支持多過韓國人
第一次Vlive個時都係日本多

幅圖比10分

OTF: 分? 你就想
izone條水仲要cap足兩年幾回本之後先好諗

快

叫Kline 返去一次公司活動咪得囉
打和~

冇一間公司而家有新團

咁樣即時走唔慌好野

12月5日(水)、とちぎテレビで放送される「とちテレニュースLIFE（ライフ）」（毎週月〜金曜日21:00〜21:50放送）に、AKB48チーム8 栃木県代表・本田仁美がVTRで出演予定です。

日韓ガールズグループ「IZ*ONE（アイズワン）」の活動状況や、地元・栃木の皆さんへの想い等、インタビューに受け答えする本田仁美をぜひご覧ください。

聽唔明

係咪做D不道德既事

Vtr

Nmb 上文春既可以繼續做center
結婚都有得畢業

究竟做錯咩先要即走

痴撚線搞到人account俾Twitter block

吸毒?有咗??

呢個咩事？

仲有AV, 賣淫，離不開呢幾樣

比tw block不過你都可以照入
估應該係多人洗版掛

無啦啦點解俾人洗版

係咪又係

9估
因為通常突然大量訊息活動先比tw block黎查

邊個洗版咁痴線

there has always been at least 1 sns update or content from iz*one everyday but there is none today.

想聽下佢講咩

唔通....

可能開緊會

HKT member成日都比人block架啦

廢事俾人洗版

佢哋cafe仲洗緊
又話有管理員嘅
幾時先出手

Ban哂佢地

琴日使到依家啦，比班日本韓飯，又係嗰樣野lo,好彩hkt twitter冇po個消息，如果唔係又

早幾日先比人block完

全部都cls

有個仲未解添

#222

#227

廢老mode之和氣生財新post留名

召集所有鐘意長頸鹿s既巴打絲打們

打算寄份聖誕禮物俾佳恩同允真弟弟
而家已經有既禮物:
Fitbit charge 3, 最右個兩隻色各一

AirPods

駱駝牌粉藍色暖水壺

歡迎各位巴絲提供其他禮物建議

特別鳴謝康美娜巴, Wemedy巴, 神崎次郎巴, 起身刷牙巴同19216811巴

如果大家有興趣參加, 無論係禮物, 信或者聖誕card都好, 都可以夾埋一齊寄俾佢地

#236 留名

有冇人會買清純站嘅手幅?

求翻譯 不過太長應該幾難

哇好平...非官方海報都想去買下...

買曬佢

【中字】TEAM8關東白書EP29 本田仁美的壯行會！黑一波再走

完整既成集中字

係咁隔空互串

係咪節目效果/玩 定真心唔妥

yurilover lm

hi yuri husband

とちテレニュースLIFE 仁美
唔知乜黎 有冇人補充

訪問only

你唔講人地繼續講

唔知 唔熟team 8

節目效果咋 T8好fd架佢地

FNS成日fake人禁入去 個link張圖又save唔到

hkt飯都飯熟其他團架咩

頭先睇電視先知viutv 播晒三場MAMA

手機有無得直播

抽d咩

等cut

張簽名板

雜錦

櫻

膠真

懷住興奮心情留名

3場

膠純

有咩咁興奮

上年?

蛙

各行各路?

一生巴買左幾多隻碟岩岩出隻yes or yes

浮腫

好撚正呀我個名張teaser圖
你家下 我 我睇下你後日點

下星期都新 仲講乜鬼yoy

ch.96
6:00
SmarTone 呈獻
2018 MAMA亞洲音樂大獎 – 韓國站

會唔會有濕鳩翻譯旁白

你地僕街來， 咁樣毒我

點撚算

腎

實有啦

180625 in IG:Music.bnk48official
🌸 🌞
Miyawaki Sakura HKT48 TeamKIV SO CUTE and friendly!
我請她和我一起合照，當時她很忙碌，但她說道“我也是！我也是！我也是！”可愛~❤她人真好。

宮脇咲良さんHKT48 TeamKIV卡哇伊！太感謝你啦😊💕

睇livestream算

viu好似會賣廣告播唔足?

181110 fs 手震飯拍 櫻focus

彩元 得30秒

之前J2台仲會播播下去播廣告

睇晒成集,互相黑真係好好笑

yes la
上年都係咁

呢個香港人真係好癲 睇完櫻既所有食譜都會即刻照住整

黃美英啲fd嚟

櫻又有禮物收 下星期就收到

唔明

等我都試下先 ff櫻整比我食

我又試先

臨尾先反擊

岩岩睇到最後個句，高卡路里，
大獲，櫻如果做左我老婆一定肥死

VTR又係咩黎？之前錄左既播出咁解？

係,會無那那去廣告

老婆係黃美英之前唔係都整咗中空加蛋煙肉包咩

你唔夠堅定又關我事

岩岩係貼吧見到

本田1205電視台要播的那個vtr就是上週來日本錄的，肯定也是事務所商量過的。日本成員接日本外務只是換個頭銜，希望之後還有更多，自私團婊是擋不住的

hi醬都做左d疑似兼任既活動？

我好專一

完全冇說服力

係 係節目入面播既片都叫VTR

整1次咪算
唔通日日食咩

你當係個人資源

日本wizone回擊?

好正 好多花生

當係外務個觀感就fit哂
就好似油b上蒙歌咁

呢個po講專一

咁都有位入

召喚翻譯人員

翻譯+1

睇漢字都估到7 8

好似樓上毒舌個條片,嚴格黎講你都可以話係兼任。
黎緊櫻奈仁可能拍定VTR,用咁既形格係番自己團度出現

我等緊大陸仔翻譯
btw ptt真係好和諧 一d都冇講過呢d事
定係係其他版講我唔知

係咪都係問官方已經開左先例
之後發生同類型事會唔會有好D處理?

見你咁想睇

round 2又開始
到日本wizone飯洗版反擊

竟然izone既野唔係izone版講

你當係娛樂台d公海po

第一個回覆

其實7周年嗰時我都唸點會冇櫻奈VTR,點知原來15號親自上陣

用字好和諧

大致都係話你地不安大家都明 但係用到彈劾方式就係另一個問題
之後2年4個月都可會有好多問題 有咩唔可以用愛黎解決 係唔係一直都要用e種方式

用愛與和平感動泡仔

彈劾
好撚formal

真 成篇野真係love and peace

倉野尾成美 會唔會有人收

我唔知用咩第2個中文去表達韓飯做緊既野

無入去睇
睇你地repo ptt既人都係真團愛
唔包油

愛與和平
wizone
建設和平包容有愛嘅community

唔怪得izone板咁和平 原來d人去晒公海版屌

日本左膠

008都有人撑啦

on9到處都有

post下先

篇野用字真係好溫和
做左膠都好過同班癲佬鬥洗版嘅

Anti最怕既宗教式對話
Anti：你地日本人咁自私㗎
：比啲愛佢地 佢地知道既 唔會過火
Anti:你地啲人垃圾嚟
：係人都有晉升既空間 比啲時間同愛佢地啦

完全無得比

呢啲洗洗吓腦變真飯㗎

第15頁黎明之瞓

008冇

中間個句
問題を争いで解決するのではなく愛で解決できないでしょうか

真係笑到痴線 如果可以用愛黎發電 E篇野就快當核能用

依句我都笑左

真呀 慢慢會同化咗
最後變成 咁勞氣屌佢地做咩
比啲愛同時間睇落去會更舒服

愛與正義

愛能感動別人; 同樣你也做到
不要吵鬧; 不要傷害別人; 不要隨便屌人老母
和平包容有善
互相尊重
WIZONE 我們一起行動

班友搞到佢地成日都冇響 ig、tw update相同新野
睇黎要等fns

整首ロックだよ、人生は… 比佢地嘆下

我啱先發現wiki花名

係咪你班友上wiki改

HKT演唱會好鐘意唱

要比埋解釋好喎

Love&Peace Love&Peace

好耐喇呢個

N年前已經有

權嬸>權b>權f

咩片黎？

和理非非大愛左膠

真心食完滯到傻咗 可能嗰日狀態唔好消化不良

Love&Peace
體悟心靈祥和

AKB48 単獨コンサート～ジャーバージャって何？～」特典映像之紀錄片預告
中字預告

得權f花名上咗wiki
你哋油b竟然冇人加 點做嘢

我們不戰鬥

好耐無留名

一開始負能量到
跟住就見到禾珠

陣間到我twitter+cafe 洗LE篇野

禾珠

開頭南果句 AKB~48

我只係唔想見__ 禾珠我 嚇我唔到既

嚴峻的情況

有人改左

的確係 我以前都係笑人果個

纖瘦既大腿

屌邊個咁快手

唔爭在改哂其他mb

同腰

+1
上年MAMA AKB x IOI 舞台我仲好抗拒

3分鐘前改

我諗住用黎做留名圖用架

其他

美久話今日會返東京採排，睇下有冇花生先

求教學
想做張比讌b

仆你個__ 我xmas留名圖你都貼埋出黎
收埋左幾日

無

po埋俾你

日本飯明白事理好多

當年有人整左blur ver

有啲咁嘅事

有道掃圖+谷歌機翻加工了下😂差不多這個意思吧 (撓頭

“【日本WIZ * ONE要求撤回譴責】
這次沒有對HKT方面的詳細解釋，並且決定了演唱會的參與
我很困惑，我也擔心未來的活動。
然而，要解決它，發表意見和譴責是另一回事。

IZ * ONE是一個旨在活躍於世界的團體。
WIZ * ONE已經遍布全球。
十二個人已經互相尊重了 - 他們住在一起。

日本AKB集團和HKT粉絲加入IZ * ONE
最後帶著笑去送行。

如果不通過戰鬥來解決問題而是愛，是不是可以解決問題？
會在未來2年和4個月內再次發生問題時譴責嗎？

首先想發表意見，用愛來關注未來的活動。
拜託了。 ”

呢個係邊個
又係個句 未睇pd前 未入po前
我偏見就係毒撚宅男先睇AKB

聖誕快樂

收!

燈到聖誕嗰日所有留名都用上面啲圖

荻野由佳

荻野由佳 對佢有好感既 因為佢對nako好

個名咁熟嘅

蛙係用1000%

事實丫
係香港唔講好過講

無啦啦多左咁多人一齊跳
某d飯贏左新人賞仲要踩埋wekimeki
blur剩請夏同度丁
條片好好笑但搵唔返

張圖令我第一下諗起大小姐

利申冇睇

點解你要咁做

其實張圖點解會有個箭嘴

油雞？

西女人辱駡圖唔正咩

指緊禾珠無啦啦抆尻由佳個耳機

俾人生巴攞黎屌我

真係多謝晒....佢個箭嘴

鬼叫你破壞佢聖誕大計

怒訓

近兩年總選受當地油王加持一口氣爆入神七既神奇女子，同noe一樣都係屬於ngt48

讌b對鞋既近照
有無人睇到係咩款

我都係 以前笑人毒撚
而家入圈入到7彩

曾經我都係笑鳩追akb嘅人係毒到仆街先中意呢種 分分鐘仲係動漫節排頭位買寫真嗰種毒撚
點知風水輪流轉 我都入咗48系嘅坑

屌我都係

呢張nako真係好可愛

照妖鏡
影到我b 呀嬸咁款

日日都要聽一次rumor live版 點解chowon rap 可以咁正

好cute呀 頸巾包到佢好細粒咁

小短腿

但塊頭反晒光

櫻奈

新飯想問下呢個女人幾歲？

係我錯 唔記得幫佢印下

奈子好似滑過係日本個陣
個格甩底

收工留名

想奶了

番夜真慘

諗住聽晚開始權f sticker大業
今晚養精蓄銳

你今晚返夜?

冇啦 最近諗住抖下 就黎final

權F好正

唔返夜 轉通頂溫書？

但係無咩潛力圖 可能得10繼張

習慣咗 冇計

如果按照呢個logic，個女仔應該係純過蒸餾水先比人趕走

如果唔係奈子爭氣,佢同sae一早翻咗歸啦

呢個唔係staff黎
睇落都三字頭

早晨

就好似係全民造星花姐嘅角色一樣

花姐正好多
呢個頂多似掃地八婆

早~
本來以為今日又冇圖海
點知個twitter睇極都仲有

彩元

NAKO

HI醬

清純

權F

娜B

彩讌

奶粉

珉周

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

Special
_______________________________
現代...豐田...本田仁美

_______________________________
走左去栃木縣玩既韓飯

_______________________________
癲撚左既油B飯團大賽

_______________________________
wendy's hat tower

完

早晨
讓愛與和平佔領pd48 post

圖海無櫻既

摩牙

屌...係wo
岩先po個陣經理打黎話要調假今日冇得放
搞到我po漏左
你等陣

佔領柔B
正式啟動

仲話唔係油飯

佔領油b

我一心支持柔獨

做咩po埋我wendy個頭套㙮

愛與和平但唔支持佢地返HKT

有無人post過？
下尾pd48被屈事件還原

rose melon週榜25
同實時差咁遠

Melon都係日榜十八 週榜25算係咁
新團音源有25唔差了

早晨lm

一朝早就已經好強勁嘅氣

打左篇野
求翻譯

cafe出新post 求翻譯

依篇？
企硬

即係話以IONE身份出席

members have decided to participate in some stages

電腦睇得韓文

即係班癲佬洗咁耐都係冇用

app有translate

eighth anniversary

話撚左WFC
Izone 直接踩場

佢係咁譯

佢係咪打錯
唔是7週年?

迎接第八年

otr理撚得你 班飯成日以為聯合聲明就大撚晒 以為自己邊個

話事權不嬲都係官方

叫佢地15號圍堵會場囉

Miyawaki Sakura, Yabuki Nako and Honda Hitomi, will not be on a schedule to join the AKB group during their full-time term, and will continue their IZ * ONE group activities during their full-time career as a member of the group IZ * ONE

即係點
佢哋之後就算GB都唔會返日本…？

即係唔會用akb身份

快啲去買曬啲飛跟住唔睇

即係照可以用挨鬆身份

嘈乜鬼,一天光晒

淨係寫just celebrate hkt birthday已經唔係啦

今次係最後
講到明

多咗一堆唔係洗版嘅post
但係我睇唔明

支持日本韓飯訂Mobile, aks赢

計劃通

其實都係無正面回應過 只不過係複述返之前啲消息 不過post出嚟係叫班on9仔收皮 洗版都無用

好彩出篇野 唔係俾班韓飯搞兩搞 連櫻花樹下都無 我屌班韓飯

可以返日本但唔可以用akb身份上節目或者出演

feat izone

肥秋好波，以後用IONE身份出席AKBG活動

櫻花樹下係個人名義㗎喎唔係咩
有落48名？

官方都咁講
佢哋應該知洗嚟都冇用啦

依家係新post係笑緊啲人定係問官方做乜鳩

咁講左咪幾好

係個人名義 不過班癲佬點會理 講講下就會話埋個節目 所以出篇野係好事 你地嘈都無用

最主要隊野秋元康有份,所以其實唔會有咩問題

咁應該可以完啦
班癲佬最多咪繼續屌間公司話假專任

係個人名義，但問題咁耐都冇非hkt mb上過去

可能下次係挨鬆成員上去呢
我覺得日本出咗道就有機了

癲佬唔支持咪轉會咯,咁多選擇

之後咪又係邊屌邊買

間公司又幾好肯放人

唔得

除非個mb個日唔出

又啱喎，參加自己公司活動

即係 最後一次投票 韓國論壇俾人炒到好勁？d反日情緒 櫻奈仁夠fan base先上到頭12
段片好鬼sad個mood 不過我笑左

btw下年油王仲唔起勢捧下尾入到選拔

有機akb x izone出歌 ff下

#金彩元[超話]#
小可愛出現在這個世界上6700天啦🎉
下面是韓飯在最愛偶像App裡做的今日封面！三張GIF拼成的大橫幅超級酷呀（還在隨時變化）

check返上星期既實時多數係4x/5x

肥秋在下一盤很大的棋。

【instiz】大獎增為4個的MaMa
內容:原有的年度歌手獎
年度專輯獎
年度歌曲獎
加上新增的年度World wide icon獎

OTR做野不容韓飯說三道四

Fan Base 未穩既成績下係咁上下
跟住2首歌好重要
OTR最緊要生生性性

唔係好明

又學MMA

其實唔多明點解依家實時同日榜週榜差咁遠
即係有堆歌升跌波幅仲大？

唔係otr做好人既，應該係日韓公司雙方傾好咗，大家都有着數啫。

#本田仁美[超話]#
181202 吉川七瀨 SR 【直播看關白】
本田「你們就在千葉那旮旯努力吧」
吉川「餵！」
吉川「想要ひぃちゃん出演關東白書。果然是個很好的角色」

即係izone紅過akb
akb要借izone名氣

實時差距細d
日榜週榜積少成多拉返開?
不嬲唔會成日望住個榜真係唔知

【日榜/實時】
實時成績是指過去一小時的成績 (“下載量” (下載的次數)+“流媒量”(在線播放) )
各個網站的實時音源成績基本上都是“整點”更新
日榜成績看的則是過去24小時累積起來的總成績
各個網站公布日榜音源成績的時間不太一樣 基本上是在中午的那段時間
實時與日榜的差別其實就是“統計的時間”

由頭到尾泡狗就係覺得kpop完爆akbg, 所以佢地覺得去日本既所有function都係理所當然。
去你hkt con 係皇上恩賜。
但永遠醒唔起自己個idol死磨爛磨都要入日本市場

痴線
直情有站話要Rest
話調整返個心情既時候會返黎

全世界都係泡菜 懷疑佢地讀書個陣係咪俾人洗左腦

邊個站？jline既？

實時／日(週)榜成績差距同對手／Fan Base／歌質有關
1. 同期打大佬 (EXO W1 T團）
－ 再神都係老二
2. Fan Base
izone 新團 無太多死忠無限loop 歌刷流量
3. 歌品質
la vie en Rose 算係咁 都叫有路人聽
但聽得多都厭

是啦
矛頭一直都係JLINE個邊
唔關韓國MB事

有個日飯話
屌兼任個d野之前
唔該反省下成員平日行程既安全((機場迫撚死個d
仲有係關內影相個d私隱問題先啦

教佢地勇武，但勇武到變自大

因為個榜前面堆男團歌係俾fans刷上去
但實質唔係真係咁多人聽

jline仲要係櫻同nako既站,3975

中站定咩站?

因為不滿專任變兼任？

咁少事都rest

韓仔

蛙蛙

兼乜嘢任啊，IZONE AKS有份，宜家係出席自己公司活動咋
肥秋又贏

玻璃心

唔係架，分分鐘日日以淚洗面架

咲良xi奈子xi要離開我 ....1日，真係好唔捨得呀

即刻check返 不過冇寫到aks啦喎已經
我記得之前就有寫兩個既 但依家又唔係？

佢話唔可以出席akb schedule
咁張akb個schedule擺落izone到
以izone部分成員出席咪ok

個團係Otr負責哂嘛

Rest嘅原因有時真係觸摸唔到㗎

黑暗兵法 搏同情

點解今時今日仲有人攞wiki當source
就算aks真係有otr股份都唔會公開講
又唔係唔知幾敏感

大家好!!
不知不覺年末即將來臨了 呵呵
2018年有順利的完成嗎?
對我們來說是意義重大的一年!
剩下的一個月也好好的收尾吧
天氣很冷小心感冒哦

#珉周Dream
#IZONE

Aks唔知課左幾多比otr

見上面有講到握手券
我見網上有寫如果你去個握遲到
可以拎張券去第二個人度握
不過就冇得撳iPad
呢單嘢係咪真㗎

同埋而家有無得買多兩張個握嘅卷

好似明明地 唔該晒數上

都再冇其他地方有source

樓上

MaMa

如果要搵韓國嘢
可以去namu wiki
不過全韓文，要自己Naver translate吓

但用健康原因唔比櫻奈去日本

可唔可以整到個牌傳番過去

reset好啊永遠唔好再開站啦全世界得你一個站啊xxxx

細站仔 是旦啦

要召喚大神

其實係咪只係變左韓國既wiki 都係咩人都改得內容

其實係，不過啲嘢好齊好詳盡

你咁樣燈
聽日就reset完比你睇

既然你叫到

轉過手 開過第2個站

點查都唔會知aks同otr內部野

可唔可以變走油

要搵戰地記者

無錯 都係面嗰浸

@殘巴

都市傳說
唯一希望
殘_....

大工程野都係比返我師傅做

搵黑客好過啦

師傅

最近戀上嘈b果個

黑客 戰地記者 殘巴

戰地記者都唔夠，呢啲直情要搵商業間碟。

Hacker殘巴
cls
d站係咪都係你地盤

據韓媒報導，AKB方面因為宣布IZONE成員宮脇咲良矢吹奈子將參加15日舉行的HKT48演唱會，引發一些粉絲不滿，稱違背了當初暫停AKB專注IZONE活動的承諾。

今日IZONE所屬社Off The Record方面對二人參加HKT48演唱會的背景做出了說明，表示“該演唱會是為紀念HKT48成立8週年而舉行的，為了慶祝，成為IZONE的前任成員宮脇咲良、矢吹奈子將以IZONE成員的身份參加這次演唱會。這並不代表兼任HKT48的活動，因為是慶祝HKT48成立8週年的場合，成員們決定參加部分舞台。"

我負責叫otr報驚

望到油b督手指睇到我硬咗........18+

前任成員？
真係難聽過粗口

成為IZONE的前任成員

中文唔好 唔係好明

繼續吹.jpg

學強國講法咁玻璃心 呢d站遲早都有任何理由關站又或者爬左去第2個idol都唔出奇 想問下比較熟飯站既巴絲打 咁長情飛姐站之外 有無其他站都係跟左個idol好多年都無爬過？

應該係翻譯果個中文唔好

延世牛奶_Yonseimilk微博Update

唔知真假 (山寨野 )

Hkt前任成員

@韓國me2day
【NEWSEN】[IZ*ONE方面"宮脇咲良&矢吹奈子不會進行兼任活動"]據多家媒體報導,此前的2日HKT48方面通過官方網站公開了宮脇咲良 - 矢吹奈子將參加12月15日在日本東京巨蛋舉行的HKT48 8週年紀念演出的消息.隨後這一消息迅速傳開,並在 IZONE粉絲之間掀起了"兼任"爭議.粉絲們表示不能認可其參加演唱會的行為,同時還發表了譴責所屬社的聲明並表示"出演HKT48演唱會,違背了9月24日發表的保障IZ*ONE專職活動的約定,如果進行兼任活動並違反約定,將無法信任所屬社承諾的專職保障承諾."
對此,4日所屬社方面通過Fan Cafe做出了官方立場說明,表示兩名成員並不是進行兼任活動,而是由於舉辦HKT48 8週年活動,因此成員們決定參加部分舞台.

以下是IZ*ONE所屬社的官方立場全文.
你好,這裡是IZ*ONE所屬社.
IZ*ONE成員宮脇咲良-矢吹奈子參加12月15日舉行的"HKT48演唱會"的消息與關聯的 日本所屬社進行了確認,並將相關內容告訴大家.
該演唱會是為紀念HKT48誕生8週年而舉行的,宮脇咲良-矢吹奈子將會作為IZ*ONE成員祝賀並參加此次演唱會.
這並不代表她們會作為HKT48進行兼任活動,是為了慶祝HKT48誕生8週年,因此決定了部分成員參加舞台.
就像已經發表過的那樣,宮脇咲良-矢吹奈子-本田仁美三名成員在專職期間不會作為AKB成員進行活動,會以IZ*ONE的成員的名義進行活動.
很抱歉讓各位粉絲操心,敬請諒解.
希望大家今後也繼續支持IZ*ONE.

為了慶祝(hkt 8周年)，成為了izone(成員)的前任(hkt) 成員宮脇咲良，矢吹奈子將以blahblahblah

算鳩數啦
韓方都講咗即係冇事啦

名 虛名野黎 唔好太上心
櫻奈真係有出席到就得

到時出場唔可以講我係HKT48既宮脇咲良/矢吹奈子
要講我係IZ*ONE既....想像下都想笑

Yeah,之後仲有

台下會唔會暴動

大叫躝啦韓狗

@Korean搬運機
theqoo熱貼
基本上是akb48首爾分隊的IZONE

笑左 izone係akb48分隊
應該叫KOR48

yeah hkt上東蛋開Con

不如加埋入去算啦

izone參加總選

日本又贏

要不是akb izone早就完蛋了

mireum，主要跟有情，
時間許可會跟埋其他ioi成員

akb主頁放izone好似會唔會有點兒太過

都係個句啦，如果係睇得起akb，點會屌櫻奈上hkt con 用兼任後果黎做籍口真係好笑

又要睇唔起又要用個到d人

部分同意

xxxx

言語藝術

屌我囉

Diu nei咪學喪心病狂

呢班擺明路人啦

少咁幾個下次去fs應該會易d同爆少d碟

無路人 齊咗之後正左好多

手動過瀘粗口

#下尾みう#
【755】181204 755更新
早上好！！
希望今天也是美好的一天！

放咗咁耐依家先講

將Pd啲人變哂kor48 不知幾好

好好笑有人話第一張的裙子很好看有沒有大圖

啱呀,因為如果係泡菜wizone已經吠緊

鍾意小魔王ver多d

link？？？

啱啱先睇到，笑咗
TDC啊屌

不過蛋糕嗰個其實唔似係挨鬆
覺得似SGO或者TEAM TP多過挨鬆

1130 music station

我懷疑live啲音樂有改，無咁尖，順耳好多。
然後齊既話，啲舞蹈細節原來唔錯

身為友好團體幫手宣傳我又覺得無咩問題，去得akb官網多數係akb飯，咁aks都係想啲飯睇埋izone啫。而家係放喺link嗰欄，又無話雙方係從屬關係。

上面堆圖都唔係新野啦
個陣咪俾日本個邊話吸akb血乜乜
依家izone個單有爭議性既野出黎
就翻舊帳咁
自己諗啦

吸akb血...
唔講啦
好驚比人屌

型到仆街

不過有個pd48 佢話pd48後面橙色果個係izone?

擺明黎黎去去都係果班路人同like日本果邊嘅anti啦

冇咗松珠嘅akb+推新人 正好多
櫻對48後輩貢獻包括埋空c

好撚正
輕鬆到可以show埋得戚樣

吸akb mb 血姐 akb個名冇乜好吸

有生之年幾時先睇到WIC畢業

有PD唔出奇
但係橘黃色嗰個隔離係MNL之後
我點都覺得似SGO多啲

應該快過富奸畫完HXH

就算真係挨鬆又點
有48成員唔擺得埋一齊？

有啲唔識分結衣同美音

係咪對件事係撐既post？定中立
只係知d comment好多人唔同意佢 但係個post d dislike 同like既比例係一半半
(其實下面星星個度係咪like同dislike咁解)

mnet日文頻道叫akb頻道

一日有欅 一日富奸都唔洗畫

張圖 查左字典 寫：啊 好可愛 hitomi我愛你

我怕到我死個日HXH都未完

就算真係姊妹團又點，又唔係從屬關係
遲啲日本出道唔通唔會同akb合作？ 我唔信

睇到未

就咁睇好似得yuju正常啲
海允個造型真係

原來真係挨鬆

睇黎係要解決製造問題既平手

PD48後面?

可能佢哋prefer自食其力

係
見到iz*o

到個孫死個日都未必完

講到咁唔想同48擺埋一齊之後去到日本揾48幫手就笑撚死你
48咁大個平台可以去到啲死宅到都仲嫌三嫌四

上次先搵人著數去握手會拍pd

pd48時期已經入去akb握手會宣傳，唔係將pd同izone切割吓嘛。

搞到好似啲人特登咁去睇佢哋咁
明明全部都係只係想握手
睇你都係因為唔知個stage有咩表演
後面啲飯唔係 就係

阻撚住我排隊都未同佢計

班人吠完就算架啦
OTR 又wfc繼續合作
做埋姊妹團理撚得你

好多都係封殺

jiwon都唔知做乜

召喚肥秋.jpg
愛飯飯不飯滾

右三成個金珉周咁

....洗唔洗驗下眼

小圖有啲似
大圖

對眼幾似

認真咩....

邊度似

海允個造型好似D性格陰沉既女仔咁

又激起愛國心? 轉飯油b呀笨

好似係成段黎冇cut(?)

你rest咪其他站賺錢囉,全部影相佬黎之麻

181115[📷] 181115 SKOOLOOKS Facebook更新
minju X 權F X 清純

似DIA某人

完全睇唔出邊個係門面

唔係yuju就係jiwon
我諗

yuju may

係咪最左果兩個

左2同3

權F賣萌真係點睇都好尷尬

尷尬先正

清純個表情都好好笑

+1
好撚正

蛙蛙 - 完美級
權F - 廢老賣萌可恥
清純 - 表情十年如一

FLASH2019年新年号にIZONE

twitter見到

在昨天公開了收錄在《AKB48単独コンサート～ジャーバージャって何？～》BD/DVD 中的特典影像「Legend of AKB48 〜NEW CHAPTER〜」預告片。這部影片作為AKB48的小型紀錄片由相當年輕的27歲導演酒井麻衣操刀製作，收錄了從4月1日在埼玉超級競技場的單獨演唱會開始，半年之間AKB48成員的後台紀錄、成員訪問，以及演唱會當天大組閣過後的四組新隊伍公演第一天的公演影片。但預告片一出來有網友注意到其中有一段在SKE48紀錄片「アイドル」中同樣出現過的片段，SKE48成員松井珠理奈在後台對成員訓話時說了一句「現在的對手已經不是AKB，而是乃木坂了！」引發討論。

乃木坂46成立於2011年，起初作為當時如日中天的AKB48官方對手進行活動，雖然同樣是來自總製作人秋元康旗下的數字偶像，但經營公司及操作模式皆有所不同，乃木坂46目前主要是由日本索尼音樂主導的乃木坂46合同會社經營，從2011年開始至今在日本的聲勢已經有超越AKB48的趨勢。但網友面對松井珠理奈這番對話的評價卻相當兩極，支持的網友認為要看清現實面，因此用這種方式激勵後輩並沒有問題，但也有網友說道「不論是指原莉乃、橫山由依(現任總監督)或者山本彩是不會用這種方式訓話的…」「這麼對晚輩有點恐怖阿」「旁邊的成員都嚇著了吧？」

嘩屌,仲未睇條片要即刻望下先

封面米又係羽田若希与田祐希

7仔特集

做3975站rest左幾粒鐘就del左po

OTR真係勁，又R到雜誌

敢係鏡頭面前屌人 係唔係得敦同優試過

首先要搞清楚姊妹團叫對手 没akb所有團都要執柒咁都唔明

佢有無諗過成團人既對手其實係佢

多謝肥秋，多謝CJ爸爸！

八奇珠
一次兩次訓話傳聞都可以話唔小心流出
特典我唔信AKS 無Check過就出街
專登炒作禾珠訓話

正解

康哥可能係幕後大佬添
首先一黎就借咁多女比韓國
PD48開頭個甄選佢又係評審
IZONE出道前都要過去拜會佢
唔明韓國人點解仲會覺得隊野係純韓團

阿醬,優子,TAKA訓話就係經典
WIC啦wo...
我就唔知有幾多SKE mb想佢死啦

人地心情調節得幾快,識條鐵咩

May咪門面囉

贏在起跑線

韓國人覺得係你地唔掂先求我地一齊玩

就係知韓國人玻璃心
所以肥秋先匿埋做幕後大佬

韓國是宇宙中心

講真唔係j line carry，ione人氣唔會衝得咁快

PD系列都有加持既

呢一季唔係加個AKB搞下話題真係搵鬼睇
實力同上兩季差九條街

肥秋又贏

真係 我前兩季都係之後望過下無認真睇 當初都係睇日韓呢個gimmick先睇

岩呀。。出面個個話izone係顏團

咁都俾肥秋諗到Produce X AKB
聽講出年仲有46G玩

咁又真係顏團嘅 啲女又易認

講到尾大家都係有著數 pd系列有保證加akb fanbase 但韓國永遠只會話日本個邊拎晒著數

我唔信 Sony唔會玩

睇返WM trainee dance performance 都幾高質 隻航母幾時出道呢

46自己都撈到風生水起,洗撚過去韓國比人撚咩

油B百變,日日唔同樣,J死班顏飯啦

j line本身有一定fans，玩pd48+izone吸埋韓飯同海外飯，2年半後都唔洗憂，反而k line真係幾擔心之2年半後會點

一生巴係咪要三年抱兩

我都話喇,46玩既話,TWICE都玩啦

元嬰真真唔擔心
反而權F彩元
娜B都難講
唔知樂華會點搞

依家班囡咪行緊ioi 舊路
到時變左N團 （ione member and friends)

擔心油B?

收皮啦,禾珠

幾時會有final design 嘅手橙？

禾珠實覺得akb無佢唔得

2021 權F幾多歲了
入新女團都好似有啲老

大前輩

26

佢又未夠料solo

禾珠出道嗰陣，你哋班𡃁妹都仲未出世啊

可能呢兩年之後夠料呢

邊得黎第2個IRENE丫大佬

izone 手橙會唔會有新design?

留名睇
武林年半後詐型要人返去推新團
跟住ione 出小分隊推歌

燈

其實應該完左亞巡就開始拖航母架啦 邊玩到2.5年......

武林邊有資源推solo

未有消息 我估等開con可能會出

無知一問, 乜野係ione

網吧

油b出現在潛意識....

irene個陣都係23 24

買左機票跟機走，覺自己有啲痴線

要啦，唔想要支吹波波捧

26仲要大過Irene

老都要入架啦
直接收山咩

屌咩,柏木支女人街幾廿數泡泡棒

順手去埋旅行姐

睇下呢兩年會有咩轉變
講真女團真係難 solo就要睇人氣
再唔係就轉型 做演員/綜藝？
最好就係2年半內 可以番去拖航母

成班麻甩佬好似小魔女doremi咁fing枝棒

咁多年我淨係教識老母少女時代4隻字
去親睇con佢都會問:睇少女時代呀?
有講過akb個d但太多分隊佢記唔到
只會講,又係日本妹呀

魔法舞台陣

我有支小櫻

睇完發現我老母好醒分到曬

召喚CSL48

idol成功轉到solo有幾個
今年音源同熱度比較睇得既真係得 sunmi (但新專銷量得3000 )

一係叫權F學下友團咁 做武林老闆娘

我媽到而家只識少時 之前izone poster痴係房門 我媽問點解少時多左3個mb

diu

伯母都幾可愛 專登數幾多個人

呢個情況我都試過
我係少時先之後再睇埋akb
係初初睇akb個陣老母有次講左句
『少女時代幾時變到咁多人定係後面dancer黎?』

XXXX與她的快樂伴舞團

笑死

老母看透世事,一眼睇穿成班洗腳

笑死我 佢仲要無留意唔同人黎

唔洗追都已經香透

一堆洗腳

証明伯母都幾留意你

真係寧願佢拖航母。。。

我阿媽有次睇劇然後同我講佢睇左鄭恩地套劇

仲未爆po

2019 Idol Star Athletic Championship (ISAC) will reportedly begin filming on January 7

Rehearsal on Jan 6

Events include track and field, archery, bowling, rhythmic gymnastics, jokgu (foot volleyball)

Broadcast Lunar New Year (February)

櫻終於可以追星

有得睇運動櫻

係睇八奇櫻

再多兩句可能燈到佢地唔出黎

樂華同星船再合作開女團，
一個團有齊娜B真B奶B

想睇射箭
睇佢點單眼

緊係睇佢玩接力

偶運會真係唔洗全員出值 我諗櫻唔大機會出值

3D跳繩

樂華係咪唔見左 完全冇消息
同埋搞個單咁嘅野 仲點會有合作

付出同收穫完全唔成正比既節目
有幾多個程瀟

醒未

跑步

挑戰4d跳繩

宇少 星船俾樂華咁玩法
仲合作

都唔知幾多年冇睇晒全場
而家多左好多項目

櫻:我有自信能跑好

其他人: kkura kkura unnie
hahahhahahahahahahhahah

清純： Kura Unnie Fighting!!!!
（台下抱住某女團成員 ）

睇過笑死
不過櫻真係可以參加埋保齡球

未睇過已經諗起張gif

娜B又唔會返大陸既

樂華信用破左產
星船會唔會仲侵佢玩

佢d跑步理論

其實樂華已經算入到韓國市場
唔搞合作應該都得嘅
至於娜膠奶同團就發夢嗰陣諗吓算啦

咩嚟 IONE參加

對ub到左了

韓國電視台拍嘅偶像運動會

留個名先 我愛蛙蛙

玩乜都好 最緊要唔好整親

其實一d都唔想佢地上
跑步易受傷 射箭 保齡又要練習
當日由朝到晚留係個場 fans都係
又容易比男團接觸

SWA 投票差1%多啲就過loona

最後一句

瘋狂交換contact

祝問佢哋攞contact嘅爛屎忽

每年兩次嘅大型相睇大會

呢樣真
差唔多見過哂d男團
跟著就係咁影相

咸濕仔

我果對話會6號前到

如果禾珠喺度應該有機會贏短跑頭3

個個都買ub
係咪可以著出黎相認

一大堆風險只係換黎幾分鐘上鏡

宵夜直落

清純：又可以食女

有年beast踢波幾正,不過近年驚受傷變左foot volleyball...

sana 2.0
大型食女平台

幫奈子開發另一段新追星之路

Sistar玩運動好痴線

瘋狂掃背

Bora咁勁

瘋狂攬攬

個時啲前輩都講過
一望就知邊啲係一對
所以真係相睇大會 仲要好多前男前女友係入面

斗俊

個邊摸下臉,呢邊掃下背,跟住個頭又抱兩下咁
已經預想到d飯拍會係咩樣

依個我好似睇過
嗰啲眼神

beast踢波
另外有個打龍好鬼勁 唔記得咩名

very jjable

攬攬摸面掃背埋胸瞓大脾

我都有印象,勁癲

食女大會

IONE一定會去既？

未確實
不過都有機會去
如果f9去
挨鬆應該都有機會去

你地應該集氣佢地會去
燈到冇得去

洗鬼練習咩

明明賣廢先有鏡頭

基本上新仔都會去
紅如w1忙到爆都要去打保齡

咁就最好
繼續燈

權f跑步.....

係咪破過偶運短跑記錄，差啲破健力士

一係好撚勁,一係廢到笑先會有鏡頭
btw又可以睇irene射箭

全部鏡頭指向八奇櫻

我年年鍾意睇啲喺場邊瞓覺打牙骹剪腳毛
一上場就俾人DQ嗰堆

又要爛鏡頭

但係bora唔係跳高勁d咩
9up

FF Relay名單：權f櫻花

櫻交比你地....

屌那星，Track唔到對鞋去左邊鳩度

班idol食咗炸雞未

好多項目去到半決賽先有鏡頭
細團d鏡頭輕輕帶過

好似luna黎？

肥hi冇野撈就不如報名體操啦

係咩?
oh no

練體操最chur

玩體操好傷架
南b

會地震

保齡球：櫻
跳高：nako
接力：權F 、櫻、膠真、清統（係終點擺食物）

跳高：nako

e個真係落地獄

射箭搵油b做箭靶ok

想睇

清純會唔跑relay直接食左佢先

留名等睇笑到仆街

盧志勛 好似係以前韓國國家青少年隊啲人嚟
離開左cube之後 婚又結左 仔都生埋

呀,係呢個呀
不過已經無得睇踢波了

正

膠真會激到

清統

好多花名

班囡今日定聽日飛日本？

聽日就有得睇nwm

最過癮係射爆cam嗰個唔食炸雞

一齊睇完整版

應該唔會跳5分鐘

細個食太多炸雞
第一次聽人唔食炸雞就係佢

到直路啦

Pish

助攻

就望到了 就能望到了

呢幾日推得快過小明坐火車

想講跑車

留名待看邊個會搶到1001

導清又mon post?

998

真係有mon?
寫定先
“奶蛋樣俾我屌”

屌我啦屌我啦